有冇人想搬出黎住夾租

工廈油尖旺/觀塘九龍灣區
兩人住大約300呎 每人4000搞唔搞得掂

咁平好似唔得

如果1500 4個人呢

15000